邊度有冇睇警察通例？

邊度有冇睇警察通例？定for internal use only?

是否公開俾市民睇？

真心想知點解而家d警察可以咁冇職業道德？
警校點教佢地？

Push